我發現D垃圾邪惡軸心國都有一定既套路

唔同俄羅斯呢D強大既邪惡軸心國
垃圾邪惡軸心國既套路都係初期靠左膠供養, 養撚到肥肥白白之後反枱
最佳代表就係中國
緊隨其後既有伊朗
而北韓都只係想複製中國同伊朗既套路, 一知道侵侵要求真棄核就立即不了